點解咁多人鍾意扮假膠？

有咩咁好玩？諗起男人老狗開post問同男朋友分手點算就想嘔

尤其是個啲㩒入起底到睇 又男又女個啲 做乜撚野呀

發下夢 同人分享下個夢 唔好咩

小妹認同

收皮啦